If you burn, You burn with us

721, 不撤不散

If we burn...

你錯L晒喎 ching

好柒

恕我拒絕，佢burn就唔好搞到我啦

做乜鳩

If you burn, please burn alon.

好撚柒呀屌你老味

If you burn, You burn with us

屌你咩
黑驚燒緊 咪尤得佢燒囉, 叫佢過嚟把撚呀

揮手

係咪解 你燒埋我果份

If you burn, go ahead

嘩自己睇番到柒到仆街

721 不撤不散啦總之

繼續推

柒到唔敢睇

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

成件事即刻大愛哂

乜都好啦

用一個柒既方式令大家都看見

柒到無眼睇。唯有睇其他

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

樓主自己慢慢燒

議會係講未來政制方向，唔會係抗爭大台

係咪連建立新秩序都無需要呀！
係咪仲要承認共產黨呀！

果然係P牌
成日自炒

多謝提供娛樂

巴打係咪想緩和下緊張氣氛啫

差你一個

笑到我

"

屌好好地一張gif 攬炒巴用得咁好
樓豬你咁柒

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

If you burn, we go away ...

正皮比on9仔樓主

屌你笑到我卡卡聲

差你一個！！！！！！！

屌你快樂抗爭呀依家

Ching好幽默，正皮咗

係咪就係你喺立法會寫錯咗做「徹回」呀

幾幽默

if they burn
我地就走啦

多謝ching提供笑話一則

if you burn, I like it

柒撚到仆街

接唔到你舊膠

屌樓主jm9

柒撚到爆開

721，差你一個好小

雖然你係自己友，但7左少少

個撚個英文都咁上下，九年免費教育真係失敗。

你燒埋我果份

不如話 you no burn, care!

笑撚到我心口痛

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

樓主呢d真係終極大愛

好撚柒

不了 由佢burn

burn you if, you us burn with

柒到

if you burn
go fuck.yourself

咪推啦